（行刑）恐怖份子用槍近距離直接指向倒地大叔個肚

順便認人，睇下有冇人識佢

11.11 三罷 黎明行動！

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

事發時佢咩住個細袋仔
帶住口罩行過馬路
無啦啦有隻畜龍扑跌佢

呀叔之後俾佢地除左件面格仔衫
裡面係件灰色T
捉上車時頭右邊流緊血

黑警死全家！死完男家死女家！

無限期三罷

一家賠一命！

第二張都揾槍隊著佢背脊

所以話行刑

推上國際

痴撚線 恐怖份子

推...

綠曱甴無差别殺人

行刑相

推！！！！！！！

衰撚過isis

Tui

成堆恐怖分子咁
一個地方竟然比恐怖分子做執法者

毫無攻擊性手無寸鐵市民，夠膽就兜口兜面近距離開槍啦儍仔 ⋯⋯

精神病患者都可以揸槍
我哋幾時先有槍

推